喉嚨痛到瞓唔到，點算

好想割喉嚨落黎

扁桃腺發炎？

唱返首 喉嚨痛得要死

全沒有心機

未去睇醫生，只係食龍角散，但冇咩用

Google刀唔識用

臨訓飲滾水漉一漉
兩三晚好返

早兩日傷風鼻水倒流
又喉嚨痛又咳
想靜靜地訓都難

蜂蜜水頂住先

用鹽水浪口，唔洗太咸，要抬高頭浪埋喉嚨，發出咕嚕咕嚕聲
利申之前發炎到喉嚨有兩粒膿，都頂到一頭半個鐘

手足口仲痛

其實只要飲下清熱酷食少啲煎爆炸野就好能會痛
除左感冒

識野